hi 淡友 (1150)

無人開我開..沽撚爆你

lm

Lm

有無咩介紹比細佬我賺下錢仔

紫巴唔夾啦咩

紫巴開post + 今日破升期易魔咒
聽日恆指drop to zero

轉高水

夾緊..

補圖。夾爆

夾緊都咁開心

睇到第2波爆發就知..又係機會了

紙倉?

DEMO

好似紫巴咁Demo倉講明咪幾好，唔似有啲人demo 當真倉享受俾人當神咁拜既感覺

其實佢坐姐係睇會跌
如果佢265-267夠膽沽多張
咪好似腩巴咁大勝

但唔止蝕坐上來就267跌到259
800點都無得贏 因為坐緊所以輸

淡友終於可以出返嚟

美中貿易代表萊席爾、劉鶴 傳8月中商討貿易協議

淡友又可以做雞

屌
又準備磨上落市

又呃貨，大戶可恥

上呀

下晝溝左QQ 根本無驚過

實際上可能267止蝕，同時反手入牛

今日賺左琴日廿手熊18格，反手牛十手輸緊廿格

今晚千跌

唔好呀

未上熊車，上返264先

聯交所披露權益資料顯示，騰訊總裁劉熾平在上星期二及五，以每股平均價約497.9元及522.8元減持合共50萬股，套現約2.54億元。

減持後，劉熾平持股由0.58%降至0.57%。

想點

有咩問題 套現小小都大驚小怪

美團上次套完現升多30蚊 中概股講呢D無用

聽日上返264 之後比我跟紫巴搵食 齊齊食熊ok

典型傻散

近排睇fb的comment 多左咁多女頭像叫人入的投資group

夜期V晒上去啦，牛一喎

難少少

夜期兩棍就已經上晒去，納指就爆緊
聽日高開高走收DH

淡友又成功做雞

驚閪咩

含家產

大家咁快就忘記尋晚夜期扯到澎澎聲
今日即跌7百點

做雞啦淡友，升1400果陣唔講，跌300點講

牛牛哈
仲做淡

做淡不如賣雞

做狗啦好友 跌3000點唔講 升1400點講

美期爆升中

納dee真心癲

其實幾時好淡友先有和平相處的一日

微信女

橫移個日

無股票玩個陣

更加想對方死

牛gel！

股災

港期高水，有爺閪唔驚！

今晚會倒跌

聽日牛咩好呢

好彩FSLY同SQ生性

熊過兄弟 歡呼聲唔該

美女插，港女升

成日都係咁，一陣就大插

無視今日跌800點?

夜期升緊150

呃貨呀屌

你聽朝起身望到美股-600收市

那兒來的自信

尋晚幾多？

你牛過？

跌跌跌, 跌你個頭, 夾撚到星期五呀

高水200

呃撚曬

262開左牛

冇諗過落埋259, 要記住今日既過程

週線收大上影?
冇可能!!!

又爆升，做淡真係。。。

聽日賺啦

岩啦岩啦

牛一了, 牛佢老母

熊b死了

收左皮未

葵巴都夠膽串

我關心下沽左咁耐 成200幾點

唔升點趺

一陣一棍滅世巨棍就收個市皮啦紫巴無驚過

我都係呢隻過夜 一齊甘爸爹

明白

千跌黎料

肥老李沽完個市就停咗

PTU 在不在
PTU 在不在
PTU 在不在

我是安安

子言巴間鋪營業時間係幾點

仲未死

道指雙底左

我冇係到報倉好耐

點睇到係雙底？

入左group巴閉

2次一到26059就彈

入唔入谷傾正股

應該叫雙頂？

...唔評論佢啱定錯 但你雙頂就一定錯

又升

言絲熊左咩

上個post有人話買咗7500 10蚊

如果要返家鄉，要連續5日，每日冧5%，由2幻6冧到2幻點，7500先返到去9.6喎

都唔知坐乜鳩

咩位

買咗連登仔愛股spce
典算巧

真係唔識嫁喎

點解忍到手唔放...

10蚊7500=all time 閪 入貨

正如好多人匯豐120蚊入，坐到依家40蚊都唔放

我係坐貨吾係輸.gif

重點7500 唔係普通正股，唔會有增長
無息無增長，坐黎把柒除非你日日望港股落地獄啦

呢排太忙，沒入市，不過星期一比人夾到上天花板

沒入，已爆

仲要摃桿看跌，只要唔係直插，係上落上落咁慢性跌
個波幅磨損會令7500縮水
就算估啱邊，香港會仆街，都極有可能輸錢

反手 2800 仲有可能返家鄉

除非買好大，否則唔太著數

正正經經沽期好過啦

仲沽

我話佢買7500, 不如沽期

咁可能人地買咗1手咁大把呢

納指真係痴撚線

btw 有冇人睇過7500 d etf terms
資產格價到幾多會收皮
投資投機都要做功課嫁

同埋恒指有一半大陸股，就算制裁到香港變到同深圳上海完全一樣
上海個市都未打柴，上海啲銀行都仲做到美金生意，都仲有人用美金買上海b股

會上返10蚊嘅，合股嗰陣囉

少於2000萬美金就收皮 大約1.5億

依家53億

粗略計

發行量 8.84億 資產規模剩返1.5億收皮嘅話
即係跌到落 0.17 就收皮

再粗略計

22000左右 就10蚊
24000左右 就8蚊
26000左右 就6蚊

即係1000點 就 1蚊

粗略計埋食價手續費等等
即係31000點左右就收皮

珍 不過沽期不如比我

做乜鳩跌

佢上上落落既話咁計唔岩架喎

今晚轉燈

老老實實點解會有人買7500
賺又唔係多，又唔可以長揸

升到呢

比人呃左張+？

夜期雙頂

棍插
跌乜

係咁陰趺

希望聽日252比你走7500

252我即刻反手 誠心悔改唔再買7500

旺巴都係咁講 以後做大好友

重倉7500
假如聽日趺400點應唔應該食
千升日買但當初係諗住美國有咩制裁先入貨
而加好似死左機咁無左件事
求意見

當初我都係個大硬好
誤入歧途

我都係大硬好,係侵侵上場撚到我變淡友
而家睇淡不做淡,只買上

希望聽日又比我-6食到兩棍100點直接收工啦

同埋唔係咁計
etf太多人買，市場唔夠貨，溢價高過某個位
莊家就會增加股份發行量，發新貨出街
收傻散啲買貨錢落基金，做同樣嘅基金操作=>基金規模變大

就算恒指日日升5%，升到35000點，7500變到2.8蚊都好
只要有更多傻散博轉角做淡，個基金規模都會比現時更大

祈求升早抖

繼續等睇傻淡追沽>比人挾叫春無限loop

傻好

無信念做兩頭蛇等仆街

想加注7500

今日又千升

熊gel

派錢要貢獻馬會係常識吧

傻閪特朗普，無人聽佢講野

夜期唔計係常識吧

說好的暴跌

相信今日又夾淡
勿做熊軍

廢淡死唒未

第二日開市其實係跟adr多定夜期多

仲有啲大淡友存在，經過尋日嗰棍有啲浮咗水面

回調完，今日升返800點

個啲唔知比人夾左幾多點

睇下哩條友做淡，挾極都唔死

今日千跌幫淡友拎番個彩先，同時比機會我上番牛車

恒指跟邊面呢
美股跌 A股升

一定會跌
因為我牛左

點解會牛 琴日一回回咁勁

都係賭
牛=博尋日已經回調左啦, 今日GOGOGO
熊=博牛船好撚重, 大戶邊會咁好人, 熊佢老母

唔係真係牛我2800,食完飯入
不過都夠鎮住個市

BTW 牛船59%熊船41%
別再賭~~天命最高

咁一定殺牛

QQ 505

遠到仆街喎要跌幾多先殺到

9999

網易有bug?咩料

應該禁錯姐

24999 成千點

估唔到QQ呢啲價有成交

向下炒

又跌

勁假又有人信

升啦唔該

大戶真好人
牛軍日日賺

傳美國國務院研究限制本港銀行兌換美元 尚未提升至白宮層面討論

又黎有無一次係成事

綠燈開市格局

升

聯繫匯率大爆炸。。。大爆炸！！！

得cctai會信(重要當宗教咁拜)

冇料到就比機會千升

估應該升返尋日跌左嘅300點

早晨~

起碼都升穿尋日個頂26782啦

25硬撚到

牛船好重

早晨

升乜尻我仲未入番牛

好難得美女跌港女升

QQ唔撚比力

點解會升嫁！！

我隻牛跌左30格

如果有262食左先

星期一千升嗰陣QQ都係紅燈

61億成交
走貨定入貨

功成身退啦

10:30後會回

高開殺近熊 跟住沽落去

一樣 坐到幾時

26700...

90後 99？

有升未為輸，上返0.110比我走

lm 淡淡慘叫

有咩關係

買錯左隻瑞字頭😂52204

7500 準備好

我啲熊

開市爆升

QQ帶升日

爽, 正股EASY 食

驚閪！！

升呀

26000阻力一下變支持

牛過食糊揮手

最近267 高開700點？

琴日跌果D升返曬

企咁高危險呀
落返黎啦 乖

跌完 龍市

越升越有，高D高D

今日又輪到qq升, 派錢咁

2萬6高?
3萬先啦

25950 call

熊軍傷亡慘重

同我挾爆傻熊

5仔都算叻仔

跌= 平牛

268~257
又準備係到玩一排先

死得多人，尋日尾市追沽班柒碌

好事啦, 最緊要快, day trade好過夜都好好玩
真係派錢期黎, 時間唔會長, 好好把握食多d

國家隊話牛市
你唔你買落呀？

仲有500 點升

牛過見美指插以為坐得, 點知高開

qq 好波

琴日朝早走哂貨 諗緊入唔入返

美算跌得少

QQ升15蚊擺到明即係要今日升..
又係政治托市專用股

QQ125格

262食左先
琴日止蝕 今日仲要輸幾千

4季巴打發發啦,溝到Q牛

咩事插

打金融戰既話打爆QQ就完成任務

單日轉向啦你老母臭！

好彩食糊快，去多轉先

高開 低走 似唔似？

今日成交少好多

低低低走

跌幾百啦今日

你諗下大戶會唔會連續用同一條橋

你地用咩網睇成交量

買熊等跌

支牛睇7500 資金流出流入
少見有大單流出流入
代表咩

琴日就話左今日撚狗市
高追牛熊都死哂

大戶知道你以為大戶唔會連續用同一條橋

50點50點咁食都食到4轉

唔好la

跌啦 屌

擺明玩9你

熊trap ready!

52559@0.107

支持

又撚狗小心左一巴右一巴

今朝食左個D又準備埋位摶一摶

騰指扯到恆都拉唔上????????

埋左

加油，宣佈國安法果日我35.5沽左HSBC，之後爆升，我唔想做傻仔呀

Hsbc

今日個劇本好熟口面

今日劇本唔同啦
QQ就係比個SIGNAL大家,跌幾多我托住,有需要就升夠20蚊托上去

大家都10%。一升一跌=打和

屌

拖後腳

仲買HSBC
教唔精
買其他仲好啦

你沽得冇錯 一年後你睇返會好開心

今晚熔斷

牛啦

繼續

10點國家隊入場會咩環境

走鬼

今日跌乜

轉燈轉燈

牛船極重, 高開俾位牛牛走了

夠疆轉燈

紅左

轉了

擺陣喎 挑！ 不堪一擊

64比啫

估中又回回哈

開市即熊已經30格

同琴日劇本咁似

吓，呢期我地熊軍大晒

見你地成日講格，其實點解

25982+1..唔夠幾分鐘就50點止蝕左

過夜牛，開市熊

係咪要24999 見，咁我24999 先入貨

咪即係+0.3 唔係講%
巴打新入坑?

熊熊哈

夠薑穿257

25777埋位

257硬撚到...

上返6蚊啦屌
孝感動天

+0.03

一個價位就係一格囉，師兄要上一頁，去返吹水台好啲。

唔好再跌喇

256硬撚到...

大戶~~~

你咩位入，對沖入7200

係，慢慢研究緊

屌,係我先係新手

隊長我錯了

qq連續三日都係一開市拉升到531 之後陰跌到515-520 收市....

唔好玩牛熊

熊信念真係好重要，冇信念一開市就震走左

咁多新手，唔怪之得大戶要吃糊

矛錢啦 6.52入
想走咁啲反少少手先

廢qq

熊軍今日要乘風破浪

牛啦牛啦牛啦

入Q好過入HSI如果真係去到258附近

開市入熊收市入牛， 阿婆都識玩

個個都屌我地唔對沖，無錢沖呀

屌我唔玩喇 知錯喇 走鬼喇 兩日倒輸反五千

DIU..止蝕完又上返

開市食咗糊
食下花生先

溝左牛@0.09

新手唔緊要，但新手衝牛熊就難搞少少

一開再上唔見40幾格
正常應該屎都瀨咗

259食多了
琴日豬15k 今日追返15k 平手

又轉返燈

10點國家隊沖入

今日劇本喺回馬槍夾熊軍

我都係新 上星期小試牛熊 執到幾百蚊 今個星期直接收皮

乞E兜拎飯食 我屌你老母

低位加牛大法

我有隻qq牛 上星期515左右入 諗住佢升到540放 呢幾日等緊都係531... 最後食左糊算 食左23格 仲有隻500入 帳面贏緊50幾格到 睇下可唔可以擺到580先食佢糊

新手好易比紙倉牛熊PROFIT引入場..
但係問題係入場時機搵唔到就切柒都搞唔掂

我上星期520入 我都等緊再一次530

唔好玩
一開波賺左千幾兩千，但之後好快輸返有突，賺得快，輸得仲快，仲有機會心臟病發

次次買完即刻坐
想放個價又係咁跌放唔出

頭先531喎

正股定牛？可能聽朝既劇本都係咁

港股怒升喜迎黨安公署開幕

QQ真係過多排先
我之前啲call好彩今日喺買入價放得切
手續費都蝕埋

我建議買牛熊睇埋期指
有時會睇住個TREND黎+-溢價賺你水位

買d回收價43x-45x既牛 擺係到當正股咁炒

26000硬過我碌撚

跟住即刻穿260你睇

根本就應該係睇期指

氣球巴今日戰績如何呀

信念唔夠,50點止蝕左,唔係賺緊

今朝我focus哂落隻牛到 又冇set到價 之後立心斬倉先見到上過531

正股呀 短期內唔玩牛熊住 太新唔夠玩比人撚

頭先263唔敢沽 好彩後尾追沽都有肉食

聽朝仲有機會嫁

軟皮蛇

今日賺左幾多點
琴晚講200點任務成唔成功

正股驚西咩 擺到600蚊先食糊啦 520上到530先得1.x%

跌

overall賺100點 因為錯邊食左兩棍
今日仲差100蚊就夠數 但唔敢入市了

個市應該大漲少回，慢慢牛上去，25500點係最低

gun！255反手

開市沽牛買熊，收市沽熊入牛，阿婆都識玩

話口未完就入左市 夠數了

錯左2棍都有100點就OK啦
無信心今日就收手,貪字得個貧
期指好彩的話每日玩09:15-09:35已經可以收工

牛船幾時沉重到ON99

岩呀 一係收工 一係收皮

國家隊企定定？

牛熊中間冇左千鳩幾點，有咩危險

騰指升緊10蚊喎...

今日睇黎都係橫行

殺落去 24999殺牛

港女期貨瘋狂轉燈

幾時入7200好

收市前5分鐘

半個鐘 兩下反手 平返倉 嚇撚死

天真左少少，同一野殺268熊一樣天真

我都收工了..

600會唔會太大咬

淡友

今日見個 post咁靜就知
牛熊都一齊夾死曬

你當$530既股票變番5.3睇, 5.3去6蚊個感覺會唔會好D???

玩撚完未呀

買貨變左賣貨
比返啲錢我

呢3日都係啦..一開波衝入場ge都實死無生咁滯
牛熊無期指咁靈活,夾到喊都似

都似會再一上 不過袋左落袋嘅錢唔想再拎返出黎
你玩牛熊？ 今日贏左幾多格

但牛重多10%

唔信邪25982+2左,+100點收左手

呢個真 牛熊嘅話你入得黎已經升/跌完

呃...咁又真係唔同嘅

fat fat la 正期？我ig 1aud一點only

垃圾玩細期only
無咁多保証金

上la 牛牛

引牛驚閪！！

有冇熊軍

ig我開左戶,但係無放錢落去玩
每日朝早8點-09:15 唔跟期,走勢好誇張
過夜十級易爆倉
所以D人先話玩IG十玩9輸

細期都有1000蚊啦 勁過我

我本身唔過夜所以無乜事 不過ig真係唔掂好過掂

做淡做淡。做到年30晚

報到

有無人要開ig acc,用邀請link開。大家有錢拎

通殺格局

唔記得就琴日定前日,IG 一晚波幅600點
跑步幾十分鐘上落就+-300

隻Q又係高位摸下摸下

追住平你倉

隻700牛放到550先舐會唔會太貪

981又準備食得

某程度仲PK過輪商
所以之前有D差價合約介紹
IG排尾個幾位

有邊個平台好用？

又逼害

牛下先

仲有冇溝呀CHING

唔會 我諗住580先食糊

大約咩位入 500？

冇啦 趺多少少斬左佢算

好似咁上下 不過我得十萬股😂😂😂

same 執執下格仔突然棍上
輸曬啲profit就斬咗佢算

同你差唔多

無介紹,你自己搵下,我記得評價話好個D都係唔出名ge
其實最好都係期指,收費合理清晰
學iphone話:貴從來不是它的缺點,而是你的缺點

低位入牛食多轉

我屌
噚晚沽頭先大插做緊嘢冇時間睇冇放依家又夾返百幾點

不過佢真係方便唯有盡量避開佢d 鳩屎野

帳面贏緊70格到唔知可唔係贏200格先放 姐係要600蚊左右先放

又迫害淡友

有排等都未到

頭先1分鍾升100 個棍咁精彩

跌100點俾我走啦

咁ig有好ge..入錢易,保証金低,介面清楚易明,唔過夜跟期指時間玩都唔錯,但係焗你每日DT lo..羸唔羸到錢就睇自己啦

一無現價支持，就鳩chok

琴日買熊你今日又買熊
等午市啦,或者又有奇跡呢

奈奈你又黎

等多陣會跌番落去架啦

奇蹟會日日出現架咩

哈利路亞～Chance！

我已經等佢升左陣先買架啦

今日個樣唔似會跌返落去
熊軍rip

唔好比傻淡走呀

愈升愈多囉

夾死人咩

DIU..真係繼續上..又100點

熊軍又可以執骨

跌100點都好似無錢賺
要跌番200先得

今日真係撚狗咁撚

溝啦，唔會上到27000 既

今日唔同玩法呀奈奈
你睇QQ幾ON9先得架
擺明托上

牛熊唔溝貨

咁我見佢托左咁多
應該差唔多要抖下

算啦 跌番100點俾我走啦
至多我賺少啲啦

低位溝牛17 格

700 同3690今日先發力

引牛姐 嚇我唔到既

俾啲信念就好快番家鄉

今日255

跌穿260就走啦
要訓一陣

跌啦

目標越來越低

咁我又無咁貪心

跌多幾十點啦

我想問呢
買牛熊 係咪大約20點先會郁一格

一再隊落去果下就唔止幾十點架啦, 試下DL先啦

睇你買幾遠..仲有溢價呢

坐咁耐京京

我隻大約升一千點先打靶

玩咁耐都唔知

有時見佢唔郁咁

算啦 不過我係你嘅話會食半留半

如果我賺2格走係咪好傻
有一格仲要係手續費

午市黎緊啦
等埋佢
花生MODE

琴日就話跌姐
日日劇本一樣咩

比你咁講，我都好眼訓

唉..只可以講本細左,無資格坐貨

相信自己,你得架!!

牛左中芯 後悔買咁少

午市會跌

侵救我未呀

牛啦唔該

大豆侵唔會救你
大豆侵最鍾意睇香港仆街

豆侵而家傳話佢德洲都有機會輸, 玩撚完架啦佢全國死十幾萬人都可以乜都唔撚做仲掛住個貿易協議

認真講
美國呢個時候退出WHO我覺得係錯誤缺定
奶習菜都開始掉轉槍頭指中國
你先黎退出,咪大家攬炒
印銀紙唔係一個治本方法

由頭到尾，都係亂鳩咁黎啦，係連燈仔當人神咁拜，又奶袋底咁
今朝先好笑，美國都死左十鳩幾萬人，條友仲走出黎話比預期死2-300百萬少好多，話要繼續重啟經濟其他洲份都唔撚show 佢繼續停工停課
咁既柒頭，唔該落地獄啦

熊qq會唔會好不智
一兩蚊都會回下掛

真

班trump 迷堅痴線

QQ落地獄嗰陣叫醒我唔該

回完唔夠你比手續費
但你會提心吊膽訓唔到教

981 981 ya

😂😂😂寧願高追qq牛 都唔好博大霧反手熊

印絲咁鐘意玩qq

538熊成0.068 跳一跳都到 你玩埋我個份

qq月底600

即刻上到21蚊 痴撚線

最緊要係set止蝕 QQ一升就唔返轉頭 唔好諗住溝

穿左走唔到呀
俾多次機會啦

其實要熊大把野熊
點解一定走去要熊QQ
我見年中有唔少人挑戰
而家個個都唔見曬

邊有可能

700 or tsla?

一定升到
我係燈神

琴日見你溝左Q牛已經心大心細想入
最衰琴日睇淡無跟你機

外賣仔想上兩舊水

等qq散水 準備落地獄

奈做乜9 心臟咁細既

一開市530食左 爽死了

個人細粒掛

目標價掛高左2格
原來係走唔到架

季巴呢期順

一諗到下一屆一係豆侵繼續做一係china joe做就知美國死撚硬, china joe仲要好似有老人痴呆咁樣而家, 豆侵就唔撚理美國發生乜事, 啲洲屌晒鬼叫唔好咁快重啟所有野佢就唔理, 總之托住個股市上去破頂就覺得贏到全國掌聲

1點返黎就走到
你睇下個TREND碌緊落去

波大得啦

悔改左唔做傻淡日日賺

981都有得升

唔好呃我喔
一陣我走唔到番黎打實你

波大無咩用

牛啦好唔好

入坑就玩牛熊真係同幫大家起機冇分別

大波奈

20蚊渣一下，渣10下都夠你比手續費

QQ出哂奶力恆指先升100點
QQ回返幾蚊,恆指已轉燈

我出50 蚊

期貨去到幾多點
先會到我掛左嘅0.124

唔回咪含撚

64549 極限qq熊

700/ 3690 啲牛下下一二百格咁升

UM..MAYBE 26000樓下

咁仲差成百點喔
我仲以為差50點左右添

吉吉食花生,鍵盤戰士講乜都唔洗負責任

吉吉哈，等跌再牛

我感覺到啦

我想問呢 朝早掛盤賣唔出係咪會一直掛到下午收市
定係中午賣唔出會俾人取消左？

我印象中好似係去到收市架喔

但唔知點解琴日 我中午收到銀行訊息取消左我交易

等佢落雙底買上

我可以揸到佢比返手續費我

基本上收市取消
唔會中午取消架wo

今日700 1隻救全家

希望食多轉

點止今日

聽日暴跌

個價同現價差太遠？

今日收-200

直情on9啦..1個月唔夠升100點

500轉 又遠回收

51301 真極限

俾銀行拒絕左

唔好呃自己
穿多幾次你都只係會覺得『重會穿既』然後唔放

如果午後佢倒跌收番陰燭加埋早兩日果兩支就正咯不過無乜可能如果真係倒跌恆指應該要倒跌3百點

我掛個價同佢現價一樣架

岩先期貨有到我嘅目標位
但隻熊只係輕輕到左一下我目標價
根本都放唔徹

爭一格就打
但咁貴既，要0.063

miki咩事

咩事？

行使價540 qq現價535喎，仲有百四個交勿日，有少少溢價正常喎ching
下午開市狗衝先

交易*日

棍落喎 今朝升嗰啲冇曬

64549 抵玩d

QQ 535買唔買得過？

同尋日一個copy ?

qq跌返少少港女收皮都似

痴線 佢點值咁貴

科技股黎講可以接受

跌返落500就差唔多

大戶話埋比你地聽佢翻兜你地都唔信

淡雞死晒未？

三百蚊左咁耐都唔買

買牛慘過做雞

棍落

科技股，覺得貴，佢就越升越有，信仰價

覺得抵，佢就唔識郁/跌

玩撚完啦

牛軍

又唱淡

我知錯啦

美女都跌，港女應該都頂唔住，爺爺仲訓緊未醒

其實朝早都似
琴日醒左升好多
訓醒就跌番

紫巴

食完飯實千升
今朝已經反V

感覺好似N年冇見過 中午

美期自插 同 港期會低開咁

紫巴喎

今日又想玩燈制?

臨開市升返上去
熊軍睇得到食唔到

我無水9你

低調低調

981 gogogo

跌多d

奈食糊

午市先跌後升

做淡慘過做雞

上證又爬上

q 熊靶哂

QQ ON99

QQ

qq 痴鬼線

挾死傻淡

冇事啦冇事啦
番咗家鄉

QQ5%我食先, 各位繼續加油

印絲快d 醒

550仲有

我走去set賣盤 已經升番晒

我屌你呀qq？

QQ今個禮拜就600$啦
頭先仲有人話月底
笑死

你唔係掛左單咩

食條毛呀

set 定先la

升夠未

無呀
諗住睇開市幾多先走
Set完又落幾格
都無走到

QQ 同TSLA真係升到反智但又繼續升緊

熊qq 快！！

可摸以升多d

今朝升十幾蚊差少少禁制put 好L 彩

QQ 550 蚊都黎

求下熊軍

熊QQ不如熊恆指

散水未呀臭閪

一開就128
諗住set 130
之後兩三格咁落番去
又去番買入價

69310 get

好在我都係口UPUP....入左真係即時夾到喊..打埋靶都似

沽QQ!見頂

有冇熊QQ的手足

雙頂
g錯啦

我仲好開心走去掛盤
點知未打晒啲嘢已經升番晒呀屌

隻51301 0.06 打靶價 cls

有冇qq 靚熊

爸爸跌未

死撚晒

準備人踩人！

QQ又痴咗線

我都等緊跌加倉

Set好價 食飯

落地獄

口交所同qq唔識跌咁
痴撚線

巴巴要追落後跌條春咩

QQ硬到

爽

啱。。又升左10幾點。。

跌返210先

牛軍集合

托不住了托不住了

QQ今日應該升夠皮，巴巴接力呀

UM..巴巴應該跌唔返210

未入貨

好彩聽咗巴打講qq正股唔洗放住啫

止賺離場
睇吓幾時落返520再call

今日正股都執7000

咁叻仔,買邊隻

買三手Q都有啦

咁耐架

硬淡

一手q 三手外賣仔 同2318

到

Lm 等睇仆街

買乜好??

我估HSI遲D會踢走HSBC

700救全家 無700熊軍就大勝

冇啦
又升唔上

未必
HSBC放棄歐美奶共,應該有得留低

轟呀

美團
金山

熊軍強烈要求踢700出恒指

我真係未見過QQ升5.6%,但係恆指行得咁差..

Qq穿545 就上550

岩岩忍唔住入多十萬股qq牛

Straight to hell

實心熊

一隻700救全家
托住沽其他

再嘈加爸爸,外賣仔, 屌米落去恆指

奈奈走佬未

QQ 牛食完糊就可以收工
空倉食花生

終於走到啦
好開針呀

托住隻QQ派緊貨

qq 同恆指平衡時空

牛軍強烈要求700增加成份股比例至50%

機會高達99.99%

唔坐多陣
我覺得仲有得跌

仲托住QQ

8月真係換3690,9988入恆指既話

真係唔使再沽恆指

早知隻call坐多陣

最後逃生門

睇你頂得幾耐

QQ升到咁，點解恆指會跌，又話呀爺托市既

散水?

QQ一回少少恆指就碌落山

熊軍坐定啦
我地買嘅唔係數據
係信念

國家隊大戰外資隊

又到2萬6攻防戰

屌你老母入咗10手牛就跌

我坐左幾個鐘啦
平時買期貨trade幾分鐘架昨

QQ快D落地獄啦

有賺就好

QQ bye bye, 出絕招了

QQ:我要升夠30$,拉返恆指上261

如果QQ一日跌$50就好笑

我次次都早走架啦

千升果日

轟呀 銀牙銀牙

已all in, 炒新經濟
QQ 笑撚左 你教我點輸

咁又係
邊有下下賺到盡

講起就嬲
千升QQ同我倒跌5蚊,佢老母
今日我同升29蚊

QQ跌多d 會點

熊qq先
玩過百家樂既就明點解

連開10埋莊

後悔了
我應該同你同一格
而家扯返上去又唔想走

星期四五千趺
最後逃生門

我118入 126走
本身開市見128 想set 130
但急升走唔到 改番

多謝大家呢幾日教我咁多野

跌夠2000點

屌米準備番家鄉

玩百家樂 如果連長莊 我追莊嫁喎 冇理由反手同佢過唔去

YES,追到斷換台

呢隻難燈d 喎

呢隻燈唔到,唔會爆

你真係識玩百家樂?

長莊一定會開閒

中國股市個交易額高左咁多，你話唔係外資，真係搵鬼信

2點有冇巨撚?

落地獄未

政策性牛市,老美唔報復應該慢牛上

識玩又點？你哋幾時見過有人玩百家樂會赢到買樓

我想話d 外資身體很誠實

QQ，我睇你撐得幾耐

百家樂根本最大享受就係甩牌果一下過程贏輸根本無意義

開放外資全資入場wo...中國咁多水魚愚民發發啦

一日可以升20幾蚊，2日跌40幾蚊有乜出奇

我唔甩牌,直接掀開
可能係咁我無賭癮

買10手可以差唔多買番1手700

6186 all or nothing

QQ完到
388發力

388今日午市前都係呢個位,我想put

呢隻又係似D 欽點股, 無咁易沽得成

咁益牛軍

準時2點巨撚

入得牛熊界代表普通既賭錢已經滿足唔到你

2萬6呢啲真係大戰位嚟

700單天保至尊

6186可以柯煙，第一站目標睇$22

今日穿2萬6買上=羸錢
我就羸左啦,你呢

我有次係澳門換緊船飛個陣.
見到有個大陸佬..
問職員拎個紙袋..
袋起兩舊磚頭咁大舊既$1000紙
最少200-300萬個到

理得佢萬8點啦，總之QQ日日同我升20蚊就得

係澳門賭場撈左4年
最勁個次見個客1億5千萬本
要2個人搬2箱泥碼入賭房

日日都大戰，打埋茄輪

miki跌到落DL
港女仲咁L硬

有無貼士

有億五我買Q牛算啦

証明260支持位今日係打唔穿
想穿2萬6問過QQ未

今星期最後逃生門

3點之後咪落囉

+1試一試港女爆上先

MIKI落山了，好友

力頂二萬六

QQ可以落地獄未啊垃圾

跟上證SOR9

直上六百

好少會拎咁多出黎
通常存住係廳
間中拎一兩千萬出黎玩下

呢排跟緊A股
做乜炒到脫晒節架

我都唔甩牌
我純粹鍾意贏錢 同埋鍾意成班人一齊贏錢

QQ升5%

0.130

洗唔洗收存倉費

MARKER黎

但係比人寫佢做假數wo

一陣變第二間瑞幸

應該唔洗
但係你要信得過個廳
一陣執左走左 追唔到
有啲仲可以擺係廳收息

好彩我都係吉倉當食下花生，但a股真係不得了

唔洗,仲有月息,基本上10厘息

簽到成億marker咁犀利
我之前做嘅廳最多簽兩三千萬咋

等佢銀行咁用唔賭錢得唔得

睇你大廳定細廳,細廳可能肯,大廳一定要你賭,唔係唔會實出10厘比你

消息：本港今增至少14宗初步確診 (13:17)

正, 死人發財最開心, 係咪呀牛軍

可以，仲唔洗排咁耐隊
但而家好多廳執
同埋而家有啲廳唔俾拎存係到收息嘅錢啦

熊軍上

我琴日0.089買

0.135

26000穿左
應該可以跌啦掛

升緊返上260

支持位已經變成阻力位
成件事唔同曬

個市妹完未

似落番258

插未

屌做乜又彈上

比位淡友加熊

傻閪QQ

無意同你搞對抗,不過覺得離唔開260呢個打架位行RANGE
展望明天好過

老李點

跟A股升未呀屌你老母

有億五仲賭錢
日日食好玩好 都夠洗成世

唔緊要 理性交流討論
我睇3點會再跌一輪
反而聽日真係會升

260磨磨磨，等三傻再睇

越假越升

你唔會明有錢人d快樂同空虛
我記得有個6x歲阿叔每個月拎300萬黎賭,每個月賭足20日
賭到賣廠賣樓,問佢點解日日住澳門唔返屋企
佢話屋企一個親人都無
最後賭左1年幾消失左無再見佢

對佢地黎講可能好少錢
我見過啲客一日贏成1，2億都繼續賭

快上270喇，妹你老母咩

A股3400喇，港女我屌你老母喇仲妹乜鳩

5仔如果俾美國制裁分分鐘一夜變利豐, 港交所唔知會唔會即時剔佢出成份股呢

又撚牛軍

睇住佢升

你認真呢?
點睇都係撚緊熊軍

249 -4果位巴打 情況如何

今日正係玩 + 20 ~ + 100 個波幅都夠皮
食第三轉

係就爽手啲喇

yes..岩先穿260 call上又羸

miss 左 呢轉

一陣三點應該追升，收市目標26500

呢度又唔係美股
你而家係中華人民共和國豁下既交易所交易

廢淡受死喇

幾分鐘都無新THREAD?

A股又發力, 聽日3500

係咪姐係又排升

擺明仲有得升，都未見27000

升災

救命呀 浸死我啦

真 月底重上30000冇問題

QQ+30先升得200點，有冇可能😂

一陣咪唔只囉, 內銀出少少力又多二百架嘞

今晚升埋剩低果啲

我fd問我：如果有三萬蚊閑錢
用黎定期 定買股票好

我答佢買牛熊

我嘅建議岩唔岩

Qq升，5仔跌

qq星期5 600

岩,叫佢買中芯牛

咪啦
入左QQ熊架

啱

一係等買樓一係等跳樓

牛過揮手

講到明閒錢 驚西

仲有得升咩
好似升得太多

做乜鳩咁升得

牛值搏率低，買熊啦

輸晒咪最多3萬
3萬蚊唔洗跳樓掛

下星期五 700

奈奈 培養個fd變賭仔

做雞填數

三傻救我

輸完想追數結果又輸

個市想跌想跌咁

本身之前有一齊炒股
佢拎咗啲錢嚟買樓先冇一齊玩咋嘛

信念唔夠被人震走左屌
放完即跌

快落快落
我要穿260再買上

比熊軍上吓車囉

買q牛真係好快可以買樓

奈奈你係時候買q牛啦

未走？

佢唔係啲咁嘅人
佢買股票都好少輸大錢

太刺激 我心臟細 驚驚

WIN完加注個本變左三百萬輸晒就要JUMP

波大就得

坐到耶穌落黎救我

3690

準備3點巨棍上?

留返聽日先跌

都好細架咋

外賣仔今日過200？

聽日趺 後日趺 日日趺

人踩人買貨

要佢嘔番突之前嘅升幅

大家通常去邊到揀牛熊

嘉道理農場

向上定向下

個度撚有肥熊

上到267

Tesla啲fd黎

因為D熊做曬雞嘛

一出世就斬首

今晚想做雞

我2日買熊都有賺喔
做咩講到買熊咁差

唔知可以升到邊呢

養唔大咁解

如果我唔走有4十幾格架

你唔走你朝早就夾到叫哂救命啦

我走左
手多又入返再夾過

但你心驚膽跳叫哂救命呢

可能我唔走唔夾我呢

大戶明顯mon post追住你黎夾啦
好似小學雞咁專蝦自己心上人黎吸引注意

美團上200未?

1516唔知做唔做雞好

冇力lu

小米終於

收市競價上硬200

今日4大海盜都升,驚驚

250日線打得好勁

佢點知我有買
不過話時話 我之前買期貨 上黎求親咩位
當日都會開俾我
係有次要隔日先到我個位 搞到我輸錢走左

許願池

都係決定唔做雞
聯儲局又話準備印銀紙

其實港女過左250天線算唔算轉牛
但係又好似9成時間都過唔到咁

買乜都羸,你上左岸未

奈奈wor
入幾張大期當係零用錢炸嘛

有料養唔養狗

係咩,小弟唔知,淨係記得佢畫D圖好搞笑

真係次次都中
唔通係因為我睇位好準

我期貨整體係贏多輸少 （次數)
但（銀碼）係輸多贏少

比奈奈追住黎夾

我窮閪黎架咋

開口中 真係30蚊

可能係因為我有時靜靜地贏左無出聲
夾先上黎鳩叫
所以大家先覺得我好似成日俾人夾
雖然都真係成日夾

U盤殺撚埋550 熊

我係話d 大戶比你夾

國家隊 抽贏左外資隊

追貨啦屌

收到風今晚美國出制裁

等我入小小升 睇下燈吾燈到

唔玩啦唔玩啦
投降啦

制裁TIKTOK , 然後QQ爆升600

qq 升30蚊，有無勇者熊！

外資隊企曬去阿爺個邊啦，新聞都出埋
得連登仔仲傻下傻下，仲幻想人地係英雄

買QQ會發達

可以一齊制裁埋麻

一早追左

外賣仔無力

我已經大膽左
可以捱到十格

追沽

700真係好癲

慶祝制裁 千升

想沽

外賣仔感覺一掂200就一堆人出貨
佢個PE4 5百咁大 真係唔會出事咩

制裁=最壞情況已經遇到, 之後只會一路好轉

玩音樂椅姐

喂,你唔係牛軍黎咩

沽親都冇命
好似係

最後3MINS 上埋去啦屌

等咩，得番3 min 比你put 渣！

日日都有人講

估佢上唔到600 掛

440$硬淡,淡到我無左半副身家
我唔敢熊QQ

聽日就爆俾你睇
順便食哂啲熊

我420倒果陣都好似都買過，又係豬到仆街

一早死哂啦青

5號仔真係好癲

每日一問, 走左未呀清

到耶穌落黎救我

坐到*

咁你要多啲祈禱

點解你地咁天真覺得外資就係沽
國家隊就係托

二元對立係連登好正常啫

次次一放左隻牛美團就9升

熊軍得返我傲氣長存

耶穌都唔夠膽評論國安法，大豆侵又掛住協議
睇唔到邊個可以幫到你

同你一齊坐緊

已經走哂隻千點put

其實都係同一舊錢，目的都係吸乾散戶

期指回緊啦熊軍準備叫春啦

乘風破浪(舢舨)

點解你地仲未肯醒
我22000 put到260000 私終於醒覺
我已經轉做牛軍 今日美團牛 QQ牛 恆牛 全過
你地唔好再做淡啦

700大把國家隊沽

淡友的微笑

牛左

我21000 PUT到25500
QQ400 PUT到520
美團 120 PUT到170

悔改了

咁都唔死得

幾多手

Qq 到我接力530開始put
外賣仔 198開始put

傲～氣~傲笑萬重浪~～～
哼！哈！

10

我11手熊

啲Q牛升左300格..好痴線

陪緊你

露曬底喎清

同你對賭

牛gel